（IQ題）黃子華、達哥、Bomba Fox 三者有咩共通之處？

全部都係男人？？？

全部都唔係女人?

一直都有關注

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為三者唔會有共通之處啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

你令到我個 post 低質哂

三者都出現喺樓豬條廢問題度

我知！佢地嘅口腔上鍔左邊數起第三隻牙嘅鈣質密度都係一樣嘅！

乸乸地？

姓黃？

長髪？

瘦？